拜登副手：特朗普應付疫情表現差 不適合任總統

拜登在家鄉特拉華州同賀錦麗一起出席活動，是兩人成為競選拍檔後首次同台，出場時都戴上口罩。拜登表示，挑選賀錦麗做副手，是因為他們都相信美國是一個充滿可能的地方，擁有非裔和亞裔血統的賀錦麗聰明、有經驗，是擔任副總統的最佳人選。

拜登：「賀錦麗懂得如何去管治，她懂得如何去做艱難決定，她已經準備好投入這工作，我們兩人都準備好重建這國家，令國家變得更好。作為移民後代，她親身體會到移民家庭如何令國家變得富裕，明白美國的黑人和印度裔人在美國成長的挑戰，她的故事正正是美國故事。」

美國總統特朗普形容賀錦麗是討厭的人，拜登指摘這是人身攻擊。

拜登：「特朗普發牢騷毫不詫異，是他做得最好的事，比美國史上任何一位總統都要做得好。有誰會對特朗普對女強人，或全面的女強人有意見感到驚訝？」

賀錦麗就對能夠成為拜登副手感到自豪，表明已準備好投入工作，她又炮轟特朗普處理新型冠狀病毒疫情不力，令美國的疫情比其他先進國家更嚴重，連帶經濟亦受到拖累。她認為，對方並非稱職的領袖，呼籲選民出來投票支持他們。

賀錦麗：「我們的總統關心自己多於投票給他的選民，總統令我們所面對的困難變得更難解決，這就是我們選出不勝任的人擔任這工作的結果，美國會變得支離破碎，我們在全球的聲譽也是。」

根本班鬼佬自己唔戴口罩，又成日成班人去玩，邊個做都死啦

根本總統管唔到鬼佬唔戴口罩